1. ~~В шапке и футере логотип должен быть с ссылкой на главную~~
2. ~~В футере ссылки при наведении подчеркнуты~~
3. ~~В левом меню при открытом меню заголовок должен быть жирным (как в шаблоне)~~
4. ~~В хлебных крошках знак > должен быть разделителем и не являться частью ссылки~~
5. Заголовок на информационных страницах отличается от шаблона. Текст в верстке кажется толще и все буквы должны быть заглавными (относился к странице контакты)
6. ~~Войти в личный кабинет в самом верху сайта в шаблоне находится справа, в верстке вторым слева~~
7. ~~На странице товара при нажатии на большую картинку товара должно открываться увеличенное изображение в попапе~~
8. ~~На странице доставка должен быть больше отступ под банковский переводом~~
9. ~~На странице галереи внизу должен быть еще текст с серыми заголовками~~
10. ~~На странице новостей совсем не те промежутки между картинкой и заголовком, между новостями, между заголовком и текстом~~
11. ~~Межсточный интервал на странице новостей тоже не как в шаблоне~~
12. ~~И еще был шаблон страницы Открытая новость, но я не могу найти ссылку на эту страницу у вас~~ -> совпадает со страницей about.htm